google home and 小米盒國際版, 可唔可以聲控?

google home and 小米盒國際版, 可唔可以聲控?
例如叫play youtube or 閂電視?

[img]
[/img]
距地而家2部野獨立, 扮唔識對方